奧巴馬官員炮轟「中國」. 小粉紅怒屌: 喪心病狂!

曾在奧巴馬國家安全委員會內任職的Samantha Vinograd, 正在被小粉紅怒屌.

因為Samantha Vinograd寫左篇文, 雖然有屌Trump, 但亦有屌中共.

【武漢肺炎】依賴中國防疫恐任由擺佈 美國安會前成員：特朗普將美國人性命拱手讓給中國
7小時前

美國特朗普政府上台後，一直指中國是美國的「策略競爭者」，指控中國侵犯人權，又指摘中國在武漢肺炎爆發初期隱瞞真相。但諷刺的是，美國目前正依賴中國供應防疫用品。美國有國家安全分析員認為，特朗普政府早應在美國爆發武漢肺炎前做好準備，確保防疫用品有足夠供應，但當局太遲行動令疫情大爆發，國民更要依賴來自中國的裝備和醫療器材，無疑是將美國人的性命拱手讓給中國。

曾在奧巴馬國家安全委員會內任職的美國有線新聞網絡（CNN）國家安全分析員維諾格勒（Samantha Vinograd）撰寫評論文章，指出美國的前線醫護防護裝備和醫療器材告急，尤其是呼吸機，但總統特朗普上月底才首次行使《國防生產法》的緊急權力，命令加快生產呼吸機及N95口罩，當時美國已有超過7,000人死亡。即使特朗普終願意採取行動，美國至今仍未有足夠醫療裝備應付需求。

美國政府沒有足夠防疫用品，人們只好自行尋找供應。紐約州長科莫（Andrew Cuomo）月初表示獲中國捐贈1,000部呼吸機，並已從中國訂購了1.7萬部呼吸機。民間方面，NFL球隊新英倫愛國者老闆克拉夫特（Robert Kraft）亦從中國採購大量口罩。

維諾格勒提到中國早前隱瞞疫情資訊，如今「正從他們有份創造的危機中獲利」。她稱武漢肺炎在全球爆發後，中國明顯利用疫情推動自己的經濟和政治宣傳。經過多個月的封鎖，中國已有計劃盡快恢復經濟，可迅速生產防疫用品，然而美國疫情仍未受控，也沒有足夠用品。

維諾格勒指中國共產黨可以干預中國的經濟，控制貿易及生產以配合國家的需要，「我們在過往的貿易戰見識過了」。例如政府會實施報復措施，不必要地檢查美企的貨物以及阻礙海關清關程序，「同樣的事可以應用在大流行中－－中國有能力截斷或放緩物資出口，而美國人的性命依賴這些物資，我們任由擺佈。」

早前中美兩國仍在就「中國病毒」、「武漢病毒」等字眼爆發口水戰，但維諾格勒稱美國人的生命取決於中共願意出口醫療物資，所以這些爭議也稍為停止下來。文章指，中方深明特朗普的首要目標是要拯救更多美國人的生命，如果美國要達到這個目標，就一定要讓中共高興。

評論認為，美國不是唯一被中國擺佈的國家，正當各國苦於對抗大流行時，「中國佔有上風」。維諾格勒稱中國正利用這場全球大流行，在海外實行與國內一樣的宣傳，全方位地散播虛假陳述，包括病毒來源地、應對疫情的手法等，特朗普及其他官員要盡一切努力拯救美國人的性命，同時要了解到依賴中國會帶來沉重的後果，但她認為「可怕的現實是，政府已經把美國人的生命交到中國人手中」。

證明反共係兩黨主流共識

反支共已經係人類文明嘅主流共識

死中囯人一定要

睇錯奧巴馬炮轟中國

全球反共
光復中國

怕扯係選擇近了
美國而家反共係一個trend嚟
選個joe出嚟會係扮反咁奶

英國唔係咁諗

左膠黨反支共吸民意但推個戀童奶共joe出黎選

如果Obama 中咗武肺， 會唔會即係變反共

我覺得可以參考boris johnson
條友死過返生
唔知有冇轉變

唔知真定假

唔會啦

英國唔係話要捐錢俾WHO咩

全球排華就啱

只會屌侵抗疫不力，完全唔會提中共

送多幾部華為比佢囉

世人認清大陸法西斯民族主義係好事
大陸人普遍都係種族主義者
佢地特質就係覺得自己民族好優越。

左派強調大政府,主張政府要包辦人民由生到死
同中共一樣追求政府全面管治社會
所以最多罵兩句中共執行者破壞人權,而唔會指出問題真正所在

社會主義會擴張政府權力以侵犯私有財產(財富再分配)
而失去財產自由,其他自由就無從談起
一但開始福利主義以重稅劫富濟貧
上層精英就會逐漸移民離去,而基層則會倚賴救濟為生
人民將養老責任外包给政府,變成政府的負債
然後無人願意生育,人口逐漸凋零
政府孭住一身債,全民靠政府生存,想改革都做唔到
只可以不停擴權,惡性循環走上絕路

一係就如同日本慢慢變老,最後政府無人可統治,負債爆煲亡國滅種

一係就如同歐洲引入外來移民,本地老人死去,強勢年輕多民鳩佔鵲巢,最後內戰新歐洲人正式取代舊歐洲

社會主義係糖衣毒藥,食左就冇未來可言

通往奴役之路呢本書好值得睇